{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102268",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 호텔 라움"
    },
    "text": "ラウムホテルは計35室の客室を保有しています。このホテルは1号線烏山駅が近くに位置していてアクセスが良いです。韓国語の案内支援が提供され、宿泊施設の他にも様々な付帯施設が提供されています。各階には電子レンジ、紙コップ、割り箸が備え付けられていて、食べ物を温めることができます。また、高級ブラジル産コーヒーで作った温かいコーヒーと冷たいコーヒー、しっとりとした食パンとサクサクのトースト、簡単な朝食のためのシリアルと牛乳も提供されます。加えて、様々なドリンクと冷たいミネラルウォーターが用意されています。客室の内部施設としては最高級仕様のPCが設置されたものをはじめ、16ギガRAM、GTX1060グラフィックカード、カーブドモニター、機械式定軸キーボード、振動ヘッドセット、32インチモニターが提供されます。また、全客室には55インチの大型TVとnetflixが視聴できる環境があります。最高級ラテックスマットレスとホテル級寝具セットが使用され、客室ごとに超高速5GWi-Fiが提供されます。また、客室には性能の良いヘアドライヤーと一体型ヘアアイロンが設置されています。一部の客室にはスタイラーと空気清浄機が追加で備えられており、最高級の四香のウォッシュレットも客室内に設置されています。客室内には無料のミネラルウォーターや飲み物などが備えられています。ラウムホテルは利用客のために顧客感謝イベントを行っています。個室を3回利用する場合は1回無料で利用でき、宿泊5回利用する場合は1回無料で利用できます。訪問者のレビューを見ると、ほとんどの利用者が清潔で親切なサービスを経験したと評価しています。また、貸室時間が十分で、価格の割に良いコスパを持っていると言いました。ただ個人的には蚊の問題が少し残念だという意見もありました。しかし、全般的には清潔でリラックスできるホテルとして評価されています。場所の良い平凡なモーテルとされており、清潔度に関しては調味料の染みがある可能性があるので確認が必要です。施設は少し遅れて出る方ですが、値段の割には満足できる方です。ただし、水については注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラウムホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ラウムホテルは計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ラウムホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラウムホテルは1号線烏山駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラウムホテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、ラウムホテルは1号線烏山駅が近くに位置していてアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ラウムホテルでは何語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "ラウムホテルでは韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラウムホテルにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "ラウムホテルには様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "各階には電子レンジ、紙コップ、割り箸が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ラウムホテルでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、ラウムホテルでは簡単な朝食のためのシリアルと牛乳が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラウムホテルではどんなドリンクが提供されますか？",
            "answer": "ラウムホテルでは様々なドリンクと冷たいミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては最高級仕様のPCや32インチモニターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には最高級ラテックスマットレスとホテル級寝具セットが使用されています。"
        },
        {
            "question": "ラウムホテルでは顧客感謝イベントを行っていますか？",
            "answer": "はい、ラウムホテルでは顧客感謝イベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "ラウムホテルの顧客感謝イベントの内容は何ですか？",
            "answer": "個室を3回利用する場合は1回無料で利用でき、宿泊5回利用する場合も1回無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用客の評価はどうですか？",
            "answer": "利用客のレビューによると、ほとんどの人が清潔で親切なサービスを経験したと評価しています。"
        },
        {
            "question": "ラウムホテルは清潔でリラックスできるホテルですか？",
            "answer": "はい、全般的には清潔でリラックスできるホテルとして評価されています。"
        },
        {
            "question": "ラウムホテルのコスパは良いですか？",
            "answer": "レビューによると、価格の割には良いコスパを持っていると言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 582
    }
}